晏啲tvb fake news見到侵侵贏會點兜

呢排日日幫敗登打飛機
日日講到美國水深火熱，個個都好憎Trump
點同藍屍兜

搵個磚家出嚟，分析侵贏咗美國會玩撚完

話佢造假

搵條傻佬出黎打飛機
話侵侵當選美國經濟會冧

中國或成最大贏家

已經日日走去訪問個蝗語專家

話侵派蛇齋餅傻同種票囉

不如諗下拜登贏左，連燈仔仲會唔會，this way,sir
舉美國旗好過啦

cctvb: 有居美國華裔移民憂特朗普落敗掀暴亂 買槍自衛

會係咁影暴動畫面，啲左膠再輸一定會痴曬線

美國會死路一條石頭腳

晒氣啦講到美國咁亂中國咪又係未追到

佢地中午都仲打緊飛機

藍屍都慣啦使撚兜

有評論認為，美國遭受新冠肺炎（CCTVB的確咁叫，唔係乜武漢肺炎或者新型肺炎）疫症打擊，再加上中美關係不穩，美國未來四年舉步艱難。

不過睇埋最終結果先，唔好咁定住

區議會都係咁啦，藍絲狗都柒慣

頭先唔小心望到幾十秒TVB財經
條友分析話拜登贏股市會升 如果侵贏升得仲多但唔講原因

特朗普连任美国总统，中国或成最大赢家

會引用有關人士言論話美國玩撚完
跟住又會話美國人不滿侵當選全美遊行暴動
之後唔洗問緊係話白宮同好多高官都唔鍾意侵
最後又會搵所謂專家學者反侵

中國 大贏家

會話民主制度唔好

唔洗兜 啲藍屍會自動restore

1.有大量問題選票或成變數

2.專家分析trump當選會加劇美國社會矛盾，或有利中國經濟發展

3.外國勢力大量偽造黑材料打擊拜登選情，或與trump有關

不如討論下晏啲連登見到勝登贏會點兜

直頭話侵侵係藍，同某主席繼續咁frd

反正攞黎維穩架咋嘛
講乜都得

唔報咪得囉

直接講民調大敗之下..特朗普奇怪勝出..
美國多地不滿選舉做假.. 發起抗議行動..
有大量市民包圍白宮要求特朗普下台

琴晚東張西望仲搵個主持講段吹風稿，個主持喺東張西望透路佢美國朋友話侵會大敗因為年輕選民都唔投佢

中國或成最後驘家

同之前區選一樣求其幾句帶過

Fake 飽佢到時選左出黎仲可以點？

講下反映民主有咩問題 都係中國好

美國人民搬石頭㧜自己的腳

所以咪咁

咁撚勁就唔會係tvb做啦

有分析指出，若特朗普當選，中國會成最大贏家
有分析指出，若敗登當選，中國會成最大贏家

之前區選點兜依家就點兜

嗰陣點兜？

證明美國選票無法反映民意，應該參考內地由黨領導立法、保證執法、帶頭守法；方為「人民當家作主」及「依法治國」體現。

唔明點解要打飛機 假希望

可能會播啲登粉喊住受訪
然後再話美國選舉方式唔公平

頭先nowtv已經整好拜登生涯介紹

冇睇 想知點兜

每次買CCTVB對面就必贏

似係
咬住選舉人票制度唔公平

中國或成大羸家

琴日東張西望仲話trump會大敗

仲屈trump支持者將會暴動，商店要封板

BLM同Antifa已經係白宮外準備

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

照講拜登當選

專家認為......中國或成最大贏家。

制做混亂
等支那間諜做野
再屈BLM

到時就會陰D陰D講 有人做票 假票 有好多人抗議結果

😆😆

太直接 唔符合國情
用返個或字

唔報

幾似cctvb作風

我D藍屍親戚話 係終國讓俾侵侵做, 侵侵做多幾年美國就會自我滅亡

會報咩？

我9估
美國大選其實唔公平
唔係多票就贏
所以最民主的國家其實選舉制度都唔民主
相比香港就好好多
而且9唔搭8宣傳下國安法咁

大量市民不滿選舉結果，縱火及破壞商店，大肆搶掠。
美國是新冠肺炎確診宗數最多國家，昨日新增9萬2千宗確診。特朗普在疫情嚴重下仍然堅持舉行選舉，罔顧人民健康。
大量郵寄選票失蹤，或影響選情。

仆街咪撚破登喇
我登必勝喔

Cctvb:無論拜登定侵侵當選，中國或成為大贏家，完

oh 係wor你岩
我登贏撚硬

除咗少咗武漢肺炎個part都中得7788
九唔搭八轉話題先係基本

唔係講笑 佢地已經打晒飛機 吹緊咩「川建國」 「拜振華」

咪話個選舉制度不公/反映唔到真正民意/造馬/再引述專家話情況好罕見
都係屈架啦

侵侵買票
黑箱作業

藍絲又贏

好期待佢點死雞撐飯蓋

分析認為 侵當選加深內部矛盾, 觸發暴動
同時不少證據都指出 選舉當中的問題選票係侵勝出的關鍵, 所以trump一直反對....blablabla

CCTVB: 照報TRUMP WIN，但講明是次選舉出現多項爭議。仲有，會重點報拜登得票係最多，選舉本質有問題,etc.

一陣睇佢仲可以癲成點

有評論認為 trump當選係選舉舞弊
有專家指出 trump得票比aleep joe少 證明trump利用選舉制度不公 令自己勝出
有報道指有幾百萬人反對選舉結果
有消息指多個州份嘅選票出現問題
有意見認為選舉不能反映真實民調

好簡單
直情收起唔報
唔再報導任何美國大選消息

中......家

美國玩完唔係益咗強国咩
應該慶祝至係

操控選票
搵力架爆動

搵d專家出黎

分析下trump點樣玩弄人民

然後話就算當選都要面對好多問題

佢地個邏輯係：
登贏：親中傻佬當選，國力upup
侵贏：反共癲佬當選，搞爛美國，同中國比下去

都未撚贏
就算贏都話險勝，差過上屆，多問題標黎spin

咪照報囉，biden又頭lead到尾到而家仲係238:213，班侵粉都係笑笑口啦

Trump贏我地都驚暴亂，好多商場都起晒板

淨係播口交部既回應
一日未口交都唔報結果

有評論認為
疑似有外國干預，但得俄冇支
之後世界通果d就recall番幾年前d電郵門loop

TVB : 侵侵險勝, 但有重大爭議 , 美國人普遍不認同結果 , 預計將有一連串法律行動 , 令美國選舉仍有變數 , 侵侵連任將是美國史上重大污點

DEM同GOP無你諗得咁對立

好多議題，2邊人都會彈出彈入

係去到彈劾總統個d先歸哂邊

晚晚返到屋企就聽到cctvb係咁踩侵侵
之後武肺創新高
然後拜登乜乜乜

東張西張條柒頭皮又話好多年青人投票，實踢走侵

話侵當選美國會大亂

然後結論中……贏家

之前話9成拜登贏既媒體

其實美國隻腳應該已經變成肉醬

狂播美國人喊覺得美國無將來嘅片段
加插指控特朗普選舉舞弊話佢無可能贏
補充報道埋過去通俄指控上一次選舉都有可疑
最後專家總結特朗普當選會如何破壞國際關係
但相信中國有辦法應對

工聯會同民建聯扮對立

信真係戇鳩 侵根本唔會輸

日撚日杞人憂天 傻閪

會話「有分析指」選舉有好多地方有爭議 會受司法挑戰
選舉結果存在變數
結論：無論邊個贏 美國都會係輸家

中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家中蟈或成蛆大嬴家

好簡單
之前已經一直吹joe民心所向鋪路
都輸左味刻意放大D䊨票數輸選擇人嘅洲，加埋「學者」評論攻擊人地制度，話美國其實極權假道學

我話既

cctxb:消息指俄羅斯干預選擇，涉及多宗拜登黑材料抹黑，影響選舉結果，聯邦調查局會積極調查。

學東張西望，全和諧晒

你洗同佢擔心，呢排cctvb fake news吹緊美國大撕裂，民主選舉都係咁失敗，啲市民怕選舉完全國暴動所以買槍自衛，暗示侵輸咗唔認數，侵粉會搞事

話侵咩STOP VOTING 改變結果

之後一班廢老就話: 你班廢青響往既民主國家呀 自己睇啦

Dem 同 cctvb 都係跟支共，佢咁報唔出奇

同志們，這邊請

同區選個陣情況幾似, 日日打飛機

唔洗TVB 啲藍絲已經話美國咁樣印銀紙咪就冧囉

我啲廢老廢叔同事已經係度咁講緊。

無視大陸呢印幾多 流通幾多都唔知嘅重要性

有消息指，溫州、廣州、潮州拜登大勝

師兄得閒就睇下搖擺州邊個領先啦，咪出黎柒啦

睇得Cctvb嘅都智障多
求其亂噏就得 …個反應都係哦 之後繼續睇

睇TVB新聞真係好好笑

日撚日打開口牌

特朗普大選勝出，中國或成最大贏家

即刻有畫面

咪話有專家指出共和黨做假囉
上次區議會輸咗都係咁講啦
屋企兩隻藍屍廢老打哂飛機話要重新點票

你唔係美國佬又走去搞人哋枝旗會失民意

TVB係搬磚暴徒

咪又係話好多黑人不滿提高歧視

開始做野

話個選舉做假 中國強烈譴責乜乜乜

支那廢老最易昆，直接話登贏又可以昆多四年

抵啦，騎劫得咁開心

佢地都慣左被打臉架啦好似舊年區會咁

藍屍已經自己呃緊自己話好彩係侵侵贏
話拜登係中共死對頭

你咪理，總之就升啦

唔係掛

仲記得張CAP圖個主播叫何俊彥, 柒下柒下咁

肯定會播班blm抗議
唔接受結果

係叫何駿彥

之前now
吹到拜燈仲惡過侵鳩撚到

呢條撚樣個look奶都未戒咁款
仲有件李支界觀)把聲聽到就燥

Cctvb:美國選舉制度不民主，不合平，少數派當選

李卓謙？？？真係冇睇CCTVB好耐所以問。

睇佢個樣我不如睇隔離台連登男神記者好過。

係呢件

出街行街咁多藍屍睇cctvb點都會見到

點可以漏咗
4.中國或成最大贏家

見過呢條ON9 著住西裝係街想搵人訪問啦
冇人理佢

佢唔係記者嚟，定係你講緊D節目訪問？

唔知啦, 我見到佢想對望我都走撚開

支那01做咗示範啦

中國恐成最大贏家

已經講緊啦

話「有分析預計，若拜登當選，會對股市較為有利，而且會改善美國和國際組織的關係」之類嘅嘢

Hi

點兜

同問

呢個post同我係中國人呀Hi一樣咁好笑

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬去左冰到牙

TVB笑到最後

cctoy今次會點兜

笑到gap gap聲，成班儍散

樓主

都係樓主有先見之明

呢個post有可能成為bin上binc

侵粉話呢家選舉唔公平

其實條友講中哂

依家仲駛唔駛兜

cctvb話biden嬴左
fact check左未

好耐冇睇tvb。點打飛機法。勁唔勁過bbc嗰啲？

又係你條賤種五毛